[IQ題] 知唔知點解盧卡古對修仔冇hat trick?

因為想留返第一場hat trick 係對PSG

0比3 , 搞惦
盧卡古hat trick
曼聯晉級

中

樓主

買10蚊咁少